今日好重要，要比國際睇到民意！

自己唔爭氣，唔好怪冇人幫你。
大家快啲出嚟，集氣！

已到

同意

你咁講我如為上年出黎果百幾二百萬人支持國安法

好L多人，左右兩條隊去灣仔同北角方向。
自己決定邊個站出入邊條隊